「技能集得」點快速令啲車行駛唔到

如題

有咩方法可以儘快廢架車武功
打爛擋風玻璃可模糊視線
但都仲走得到